如果上帝八月前接走林鄭，我即刻信耶穌

咩十一奉獻呀，戒律都守哂
仲不斷叫其他人信添

會信
死左都唔信

推俾上帝知

你同晚清D愚民有咩分別

你有無諗過上帝嘅感受？

我估佢唔會收
因為林奠會落地獄

唔知 可能我唔係無神論者掛

佢掟林鄭落地獄我先跟穌哥

已信

如果上帝咁都肯「接走」淋病，咪即係帶佢上天堂，我就真係要諗諗仲信唔信基督。
如果上帝於短期內將淋病打落地獄，我叫哂身邊所有人信基督又點話。

無神論者, 耶穌或者上帝打救到香港, 即刻捐你老尾身家比教會

如果阿拉八月前踢佢落地獄,我信埋islam 移民去埋中東做聖戰者又點話

撒旦接啦

如果喺八月之前共產黨推佢去死，你係咪拜共產黨做上帝？

接哂全家先信

上帝：Um...林鄭條8婆 唔係我地部門負責
有關方面可以問番地獄個邊既同事

你上一個願望係乜話

益咗你啦，死咗之後有72個處女

一齊叫上帝接走佢大行動

落地獄

上帝:己所不欲，勿施于人

死同落地獄係兩回事嚟
共狗推佢去死只係開咗個頭,係冇撚用嘅

咁啊⋯多謝呀穌哥喇

到時中共：林鄭全家既死 係被外國勢力干涉

CHING你玩咁大我驚你真係要去做人肉炸彈